Hockeyskridskorna Surpreme One frn Bauer presenteras av Bauer Hockey i samarbete med Stadium.

Egenskaper:
- Formbar insida
- TUUK Fusion-skr
- Pls med justerbar styvhet
- TUUK Lighspeed 2-hllare
- Yttersula av komposit

Fr pris och mer information om hockeyskridskon, se stadium.se:
http://www.stadium.se/sport/lagsport/hockeyutrustning/110333/bauer-supreme-total-one